檢測及認證業公海群上線

根據政府資料，檢測及認證業內有820家機構，僱員總數約18,280名。(2017年數字)

萬八人 話多唔多 話少唔少
唔好睇小自己既力量
尤其testing lab罷到工
不知攬炒到幾多trading既貨

我地亦已經無話罷工好難既本錢了
前線手足無一個就係一個
搞罷工要宣傳 要準備 要時間
大戰時刻隨時到
各行各業既工會一定要係之前準備好
下一次罷工唔能夠再令佢地失望！
香港人 反抗呀！

誠邀各位同行手足加入檢測及認證業公海
齊推罷工 籌組工會
暫時仲係小貓三四隻
靠大家幫手forward比你識既同事/朋友/舊同學啦！

檢測及認證業同路人公海

感謝感謝

自推十連 香港人反抗

自推十連 選個區選人耳仔都無埋痴孖筋

自推十連 依個世界痴q左線

自推十連 但聽日仲要返工

自推十連 為左可以令依個痴q線既賺錢機器停低

自推十連 以後唔洗再做佢既幫兇

自推十連 要係大戰之前準備好

自推十連 智利都罷到工

自推十連 點解我地唔得

自推十連 唔好淨係講香港人奴性重

自推十連 唔通難就可以唔做？ 前線已經少一個就係無一個啦

自推十連 和理非最有用既時候到了

自推十連 和平理性既極致 暴力潔癖都唔驚

自推十連 但係要做到野 今次係要令社會停擺呀 係停擺呀

藍色水有冇cancer dye test?

自推十連 要連續先至停擺到

自推十連 手停口停 咁由依家開始就要搞罷工基金

警嫂藍色水有冇cancer dye test?

謝謝幫推lol 依個問下lab人先

你班友，一早唔好做啦
成鬼日OT，人工又唔係多，野又做鬼死
最痴線係咁GE 閪工都仲有人咁得閒攪是非

真呀，咪撚做

岩呀 唔好做 走之前梗係搞鋪勁嫁啦

推

磚房罷工會收皮千奇唔好